未來三年，一定好好玩

經歷過建制蹂躪議會，DQ 落閘等政治中世紀

未來三年，一定好好玩
政府為修補關係必不敢做次，建制要補鑊箍票，黑警唔敢亂砌，搵到政府弱點，市民培養上街抗爭文化，知道想要就要自己出力，未至於要乜有乜，起碼有得傾有人聽

要襯e三年，對上令長輩多思考，認同抗爭
對下要啟迪下一代，有訴求就要出聲出力，百花齊放，有創意就可以玩弄政府於股掌間

香港人，加油！！